加國會議員哈里斯：要求政府加強支持香港人，包括移民和制裁

趕走晒啲藍屍先

自由黨出聲未

加拿大好多藍絲，大陸佬又多

走難啊依家咁挑剔咪正正經經移民